想令自己變得強大

究竟點樣先可以令自己變得強大，唔再傷心難過，唔需要其他人，可以好獨立面對任何野，就算一個人都可以好開心

性交轉運

經歷多啲自然會睇得淡
都係果句
可以訴諸於口嘅委屈都唔算委屈

我都努力緊 試下自己做唔同既野

Loving, hating, hoping, doubting,
all of joy and all of pain,
these are things a heart can bear
over and over again.

But numbness to joy and sorrow,
pain deadened or hidden away,
these are fatal to the heart,
and I shall not have you that way!

From the darkness you shall rise,
even if to endure more pain,
but live your life you must, dear life,
live your life this once again!

唔解了，自己參透下
原文係德文
出自 Ariadne auf Naxos by Richard Strauss

Lieben, Hassen, Hoffen, Zagen,
Alle Lust und alle qual,
Alles kann ein Herz ertrain
Einmal um das andre Mal.

Aber weder Lust noch Schmerzen,
Abgestorben auch der Pein,
Das ist tötlich deinem Herzen,
Und so mußt du mir nicht sein!

Mußt dich aus dem Dunkel heben
Wär es auch um neue Qual!
Leben mußt du, liebes Lebem
Leben noch dies eine Mal.

真

首先傷心難過係正常既，第二就係人一定係需要其他人，但係唔可以over左，第三就係唔需要好獨立去面對，一個人本身就可以好開心，如果你唔係凝住覺得一個人就好頹既話..